喂我好掛住你，飲杯野都得掛

可以嗎

兩粒安眠藥

唔可以

算吧啦
見你都廢事

Why

我都掛住你

仆街，又係斷片開

飲long island同mojito

唔敢食安眠藥了